全港首個黃色車房圈上線啦！

全港首個黃色車房圈上線啦！💛🚌🚖

眼見唔少車房都藍到黑，
小妹都好想發揮黃圈精神，同路人互相幫忙，
建立黃色車房圈！

師傅三十年以上經驗，位於港島區。
專業噴油 車身維修 換偈油 二手買賣
乜都做！

需要其他服務可以幫忙轉介！
查詢報價請留tg。

幫你推
支持黃色經濟圈

真心支持

btw住大西北希望大西北都有

加油

LM!

乜柒都唔留 點幫襯你呀

同求大西北

黃得黎唔好呃人

不如開名先

成日聽班後生低能講乜野攬抄， 係要攬抄，夠膽就全部今日開始唔好帶口罩出街！

香港好快有本地個案，甘就真係攬抄啦！

有意嘅留tg俾我啦！

唔會唔會，一直憑良心做事！🙏🏻

大西北求黃車房

tg: tomtom_hk

冇tg冇名

原諒我開唔到車房名喇！🙏🏻

求屯元天黃車房

（ Show Block User - 我只想身體健康 ）

佢做咩?
我好似一早block咗佢

lm

推

電單車識唔識整?

邊到帶黃色教車師傅
想學車

留名

白癡仔嚟 唔洗理

睇嚟我當初冇block錯
BTW
甘佢老母

留名等大西北

支持，有無fb page?

歐洲車整唔整？

慈雲山有間

有無得痴貼紙改色？

大西北可試流浮山tailwind motor 𡃁仔做老闆，人店都黃，係地理環境藍

得罪講句
30年以上既老野 好少黃色
有都係扮

見盡好多車房呃人收好貴
整完又整又求其又拖好耐都唔交車俾人
我都係想幫同路人搵良心車房

後生唔一定黃
老唔一定藍
我一直都憑良心做事
唔信就算

良心咪即係$
邊個唔係睇錢

搞當然歡迎
但質素如何先
元朗二沖程夠黃
但個「鍍膜」流到爆

開得po叫車房圈應該係 list 幾間出嚟啦
Charley 入邊有幾間:

就算係賺你錢都會俾返相對好嘅服務你，唔會好似其他又貴又做唔足俾你又呃你錢。

其實外面啲黃食店都係咁啦，你有無咁話佢哋？

就要換消耗品同偈油

未有車推

想知

大西北呢

推，求pm

有無拉花設計黃車房？

識大埔黃車房 有意留tg

推！

那來的車房圈 得一間點圈

想裝喇叭
有無介紹？

@PK721831101
想問買二手車上架驗車

電機？

名都唔敢開
地下圈？

上水有一間，有汽車美容服務

( Show Blocked User - 我只想身體健康。 )

換偈油幾錢？想揾港島黃車房好耐

支持

求detailhi花左個車門想整好耐

VW 車想換消耗品，副偈好似有D滲油

元朗

wow

樓主蒲頭未？

未就係，TG 佢都唔撚覆

極需要港島車房

買偈油波箱油
夠黃 不過無得換

屯天元車房推介 專營日本車 混能車 汽車電池保養 汽車維修改裝等 因地理環境因素未能黃到出面，但公司三個𡃁仔話事，同聲同氣，查詢請

流浮山人表示非常需要多啲黃店

有需要tg我我俾個師傅仔電話你

留名等睇巴打報告如何

有冇邊間裝車CAM係黃店 手功好?

鈴師傅係黃店
我部車係後轆車 要前後鈴至齊沙板
但佢其中一個size無貨

為左做得成生意 水尻我買4個size一樣
仲要貴過市價
搞到比車會班師兄笑

果陣佢叫我等一個鐘拎車，揀鈴果陣我睇唔到實物，我懷疑其實佢都無現貨 ，要由其他行家買番來再濕腳

如果間鋪係專業既，應該堅持前後鈴至好睇
一係訂一係揀過第二款
而唔係求尻其為左收錢水尻d客

所以買野唔好急，做足功課先
而且要問定車會d 師兄
佢地會有路數買到平野

事後睇番，原來隻鈴成10kg重到仆街
果陣比多一千已經買到8.5kg既 wedssport sa25r
想放又難放，除非車主無乜要求，根本好多車都係前後鈴至好睇。
條F1A5又係全新既，跟鈴賣會蝕到仆街
稔住玩完條胎再算，但我假日車，都唔知幾耐至操得完條胎，總之一肚氣

跪求九東九西黃車房

呢間野貴過西，不了

邊間車房？想支持下

咩名 Ching 近期想搵車房搞下部車

環鳳街 上斜轉彎位前左邊有間細車房仔 好似有支光復旗

黃唔黃係一件事，整車技術好唔好先係重點

番去睇你老母愛回家開心速遞傻鳩

想知 住慈雲山

新東有冇換油黃店？？
唔想去鬼油城

有無整開BMW嘅黃店？

同問

push

求新界西 黃車房

有未呀屌你老母，就要換偈油啦樓主

富X？

唔知咩名

路過望下先，唔該晒巴打

最近想換波箱油，那時問下先

市區有無

求pm

連登冇pm

自膠，唔記得貼tg

唔係屌你，助語詞加強我就到生死關頭既迫切性

點解唔可以貼上黎，要留tg?

求大西北介紹

想報個價

難講,我識既老人都一半半

例如我呀媽會同佢朋友約去64晚會同游行,撞過佢幾次,我都唔知佢去

有冇大西北整合？ 唔洗留tg

想要屯元天

support!

有無噴油手工好嘅車房介紹？岩岩整花咗個泵把

想要聯絡

求 港島車房